165蚊入左恆生要幾多年先返到家鄉

如題

溝啦

那有錢 你老母

買左幾多

宜家幾錢？

點解你係到問等人答都唔用10秒google下
Stock code 11

點解你十秒打咁多字話人都唔話俾人聽

好波

16手
計4厘息1年都有1雞野
唔知5年返到家鄉未

第2隻匯豐

Hsbc真係冇可能返到家鄉.....

而家3手@147
每跌10蚊再溝多1手

溝到HSbc咁你會唔會跳

5年?
咁點解你唔依家賣

因為佢唔知亦唔想知亦唔想比伸手黨囉咁都好波

0

答下洗死咩 一場手足

行下山算啦

15x開始供一供就跌到仆街

可以番0809年嘅家鄉

16.5 years

得嘅你都撻埋手足個朵
收市報132.4，跌7蚊
下隻想知乜

好波ching
連登需要多d你呢d樂於助人無私既會員

香港前景如何, 恆生股價也必如何

11業務好過5

C9心態
一日唔走一日都唔算蝕

140蚊 20手 好驚

唯有同自己講16手唔係好多啫

手足
咁阿里巴巴股價幾多

屍輕唔係3000@150咩
點變左140蚊

減一半先啦

之前151 蚊放左
140再入返

11驚閪咩，5仔就話姐

留俾個孫

5年應該返到

100蚊見

等到個孫聚老婆先啦

連登手足報價系統？
唔講以為而家啲報價網全部要交 Subscription

溝到十四次

笑撚死

老美減到負利率嘅時候睇下香港可唔可以唔跟咁臭串

打暈自己訓番一年睇下起身有無機會見到啦

138入左2手

我而家認同

留返畀 嗰曾孫啦

76.5兩手

08海嘯價40蚊

162揮手區

咁點算好真心驚

留俾個孫
不推文

長揸唔使驚
海嘯到而家12年黎咪升左唔少
擺返12年財息兼收

輸緊$5萬姐

諗住破130就入返D

聽日等睇樓啦

恆生好似有好大比例收入係放貸收息

165年

岩

教人捉魚俾人鬧做咩唔送魚，真好波

咁你一日唔死一日都無撚用

你都on9
上討論區傾野
咁少野都要去google
仲駛咩上黎？
我唔知google 可以check到？
駛佢教？
你都有問題

人地係街問路
你係咪又屌人做咩唔google?

你問吓 Deutsche Bank

50年

你肯定等就返到鄉下？

169 8手

166 月供ing